[丹麥好波]《羽球世錦賽》諶龍爆冷出局 中國男單全陣亡寫24年來最差成績

2019年世界羽球錦標賽，中國男單本屆共4人參賽卻出師不利，繼黃宇翔在64強先買單，陸光祖、林丹也同日在32強落敗，僅存的諶龍稍早出戰世排第9名的丹麥好手安童森（Anders Antonsen），也以20：22、10：21慘遭直落二輸球，中國男單選手在世錦賽也全數出局。

有請小鳳姐

最勁嗰個石宇奇傷咗無打啫

支那仔收皮la

熱烈地彈琴~~

曾幾何時，好鍾意中國女排。
可惜後呢出咗個林丹， 仲有游水嘅嗰個咩名話... 唉！

10 ： 21

咩叫羽球?個毛字好難打咩?係禁食字，學曬d共匪，無文化

冇咗鬥志

咁

Thanks you sir

Sorry, 照抄咗台灣網頁

cctvb唔敢播

咁就唔只係你問題了。台灣佬自甘墜落

枉為傳媒，只是奴才